過咗G20，就係达哥回歸嘅好時機

达朝子民有福了

我地成班爆机兄弟又有得睇达哥打機

唔知到時有咩福利